大家點睇Uniqlo

見好多人話u記唔掂 但我覺得對上兩年u記啲design好咗好多了
例如ezy/smart pant，高領衫同flannel 嗰啲
同埋今季Jw Anderson 有幾件item都正
同埋啲料不嬲我覺得ok
不過夏天衫就冇乜款 得純色tee咁
大家點睇

垃圾
毒撚品牌

agger

利申全身u記

抵買過以前
但女裝啲色真係好霉

無毒撚衫 只有毒撚樣
希哥（十年前）著乜鳩都咁型

咁各位有咩平價品牌推介
大家點睇網店ASOS嗰啲 我買過除咗冇得試係煩少少
啲款都靚

好過x-large

唔想助長血汗工廠 盡量少買

以前就唔買啦 啲cutting 太差
雖然我而家仲覺得佢褲嘅cutting 唔夠slim
Btw好裝我唔太熟 但之前睇flannel覺得女裝色sharp啲，好似係

X large 好柒。。
My opinion only

我未見過有衫可以著到毒撚變番正常
唔計佢執番正個樣

連登啲死毒撚先著
無咩點睇

其實髮型同衣着可以幫好多我覺得
有操gym毒撚點計

成身都係u 記
窮撚恩物呀

Uniqlo is sweatshop??

冇計 唔想好似中學咁買潮牌 好貴
Hollister 同 Tom 嗰啲又覺得麻麻

我意思係 身材 樣 髮型都唔計
淨係啲衫係幫唔到毒撚變番個正常人

衣櫃有八成係u記 得翻少少A&E Asos嗰啲
佢一個款出十幾隻色 唔覺唔覺好易買得多

窮撚恩物
以前啲H&M pull&bear cotton on 同潮牌 一係捐哂一係就畀哂人 覺得u記舒服

設計越做越差

大家有咩高質平價brand share 下！

會唔會GU好d？鋪少d，無咁易同人撞

標準答案
陳冠希背芯圖
連登沒潮流
慳返啖氣

屋企有幾件GU item
Chef pant 嗰啲
但啲料冇咁好我個人覺得
不過夏天上身嘅可以買下嘅 因為都u記夏天0選擇咁濟

成個衣櫃都係佢啲純色tee

其實簡約主義嘅U記唔錯嘅
但純色tee着得耐會寡 夏天又冇得layer
所以我諗住唔買咁多佢嘅tee
但以前中學嘅street style 同hype嗰啲衫而家又唔想着

自從有GU uniqlo就被比下去了

但明明GU係uniqlo個仔黎

買佢果幾隻uuuuuuu系列
Com著好多

X large新出嗰啲好似唔錯

買咗u 系列
啲tee 上年到而家仲着緊
佢今年啲5分袖都有啲street feel，幾正 不過而家就一街都係

好多中國製有冇牌子似uniqlo 多淨色野但少d 中國製

屌 咁佢平呀嘛 唔洗諗點襯直接純tee出街幾撚正幾撚方便

又係嘅 唯有自己喺detail唯做好少少啦
戴啲嘢喺手同頸

宜家唔差 啲衫幾文青feel

好撚柒 好撚劣

有咩衫唔係血汗工廠做出黎？

都係嘅 好似formal少少咁

airsim口罩

gu係marketing嚟講集團入面係廉價版嘅

你着咩都似毒撚

其實睇個樣同身型

而家U記D料好過以前好多
特別係U系列果D, 你等佢減價, 絕對係抵入
可以直接話你知U系列D料同CUTTING 直頭係designer brand級數來
但佢咁平賣比你
特別係佢秋冬D COAT, sweater etc

見有人提GU, 女裝GU係多野玩D
男裝我自己就真係不了，唔會買，主因係D料
唔係佢差，而係佢low end 料, 一望上身好明顯
18 22果陣真係會特登係台灣, 日本掃GU 番香港著
以前貪佢冇。後來出來做野, 到香港都有GU
買左一兩年就唔想再買, 因為個人自自然然就想搵D料靚D既衫著出來。唔係一味追求好多款不停換

但係呢樣野U系列完全冇呢個問題。

只買cross over , 仲要買減價賣剩嗰啲款

等緊 x Jil Sander

間唔中會執到寶
雖然間嘢就family路線 一家大細都啱嘅
但有啲認真睇 有啲平靚正 易襯衫

醉愛U記

比起Uniqlo 更加鍾意GU

搭單想問埋 佢地係咪用新疆棉？
如果係 真係寧願戒

以前D 衫D CUTTING窄撚到..
依家好左好多

everlane唔係
唔知香港有幾多人識，簡單款，易襯

十分同意
我19
覺得GU料太差 唔敢買太多 都係一兩件特別款襯下算
U記u系列我覺得一時時 可能我自己冇乜item啱
純色tee冇咩特別 不過佢用料真係幾好嘅
同埋近年cutting好咗

不過我覺得最吸引都係同designer合作
呢個價買到料靚嘅designer item我覺得好抵

同Desiger出個啲系列多數都有一兩件入到手
啲料又唔係差 著到好多季
價錢又夠親民 邊到搵

GU d料差好多
U記已經唔算好料

唔怪得入到間鋪有廉價百貨場既feel，U記比GU感覺企理d。整體價錢兩間差唔多，但GU有時會有特價，上個月買短褲平到50幾蚊一條。

利申：只去過荃灣GU

佢擺sale位啲嘢有啲真化幾正
最近買咗件79好似bomber jacket款但冇夾綿嘅褸
幾好襯

係咩 反而我以前係因為佢出埋啲灰色闊jogger
而套睡衣咁覺得好柒

但GU d（女裝）款靚d
買得呢啲都係粗著姐無乜所謂

Jil sandar 系列正啲

JW ANDERSON真係正

但GU啲cutting同顏色 好好多

冇咩邊件衫唔係uniqlo，
成日都話u記毒撚衫，
改善衣著前應該改變心態先

我反面鐘意闊衫,人大左

講起hnm 就嬲 衫啲料差到仆街 短褲反而幾抵屌

Cutting同埋款 GU冇咁寡
但應該着得兩季
一嚟料差 二嚟佢啲款唔last得耐 我個人覺得

笑撚死 真心想睇下笑鳩u記既連登仔平日係點著

+J邊件應該買？ 好貴

應該個人喜好啫 我自己有玩運動 鐘意slim啲

U記啲衫褲 對比其他大brand算係平
同埋好襟著，啲料著得舒服

毒唔毒撚就哂鳩氣嘅，純粹因為啲staff唔煩啲客
所以毒撚鐘意幫襯啫

冬天大把靚仔 著U記毛毛褸制服咪又係好好睇

對唔撚住 我着到U記臭晒

女裝好柒
男裝好睇好多

冇款...

GU D格仔真係毒到出前列線液
反而女裝有睇頭

你做GYM?
我著運動都STANDARD FIT既
其實都係睇衫褲個CUTTING岩唔岩就OK

H&M同pull& bear 我好耐之前行 真係只睇sale嗰啲衫 6 70蚊就肯買 因為料差着唔得耐 冇過款同色ok嘅

未有lookbook睇 所以我都未諗
但真係好貴
我等12月4 JW ANDERSON release算

佢啲crossover大部分都集中係女裝
男裝永遠都係毒撚動漫t
早排Jw Anderson男裝系列又係好鬼普通

唔係嘅 可能佢哋見得太多人日日u記 睇到悶
我自己連續着兩三日都會想着下其他

Fast fashion 不了

其他今年件毛毛褸幾靚 又多色 仲要賣得199
上年勁興
可惜我上年喺ASOS買咗件 廢事買多件

GU 點睇?

高級訂製咪唔係血汗囉
成班友坐係巴黎慢慢整

男朋友都係著uniqlo同u記多 簡單乾淨舒服
講潮流就真係稱唔上 但勝在夠曬簡單 啲料有進步到嘅

女裝 GU>>>>>>Uniqlo
男裝 Uniqlo >GU

女裝gu cutting岩我多啲 Uniqlo 好多都唔岩款式同唔靚 好耐無買
男裝就Uniqlo質地好好多 加多crossover 款 T
唔怕撞款既話 其實都幾抵買 因為真係幾靚
不過屋企人近排買ginger store 著左成個夏天都無起毛粒 款無咁易撞 好似$200 一件左右 料幾好

多謝推介

日本人著好好睇

有冇d咩唔貴但又ok好睇嘅品牌推薦？
唔好再同我講咩陳冠希背心圖 毒撚先咁講

呢個都真 不過我自己就冇乜影響

我發現做開gym+其他運動既衣著選擇其實唔多
自己都係純色tee居多 每年換一次都okay

而家料好差。。。

有做開 但我瘦底 所以着slim啲會比較有嘢睇啲

毒撚着咩都係毒撚㗎啦

其實u記識襯一d都唔毒 好多日本人都襯得好好睇
u記本身大部份都係basic款 你冇身形又唔花d心思襯 好難唔著到好毒

今季女裝條藍色格仔恤衫裙好靚
但u就黎講299$覺得有啲貴

垃圾料 著一季就掉得

之前住外國成日用 免費退貨好正
但quality都係要睇翻咩brand，佢自己啲衫quality符合價錢又成日減價
中左伏都可以唔要

潮就一定唔係最前衛嗰啲㗎喇
不過出街 拍拖 趕出門口 番工補 我覺得u記已經夠做

formal可能係因爲u記本身個target market係for 普羅大眾
如果真係想純文青咁梗係gu 不過啲料多數都差過u記

有crossover同uniqlo u之後靚咗好多

有冇 ching 試過上佢網買?
想買件底衫，但之前有個 sales 話網上訂嘅通常係啲客退貨嗰啲，可能次貨，唔知佢係咪 9up

中意淨色冇logo，所以

有咩地方係男女裝都靚

利申 男女裝都著

所以夏天我會着其他brand 因為summer items太樸素 熱又冇得layer

其實全部基本款 唔知邊度嚟嘅毒撚印象 係香港人唔識襯
日本仔都係著u 記 gu

呢個真

上年JW Uniqlo 秋冬係巔峰來。啲褸正到爆。又有heat tech 褲。
上年嘅Uniqlo 食左春藥咁 本身U series 之外。同JW Kaws Engineer Garment 合作全部都高質

我都係買佢ASOS自己條line
同埋有時買一兩件牌子嘢

u記一有特價時段就狂買嘢

同連登仔講就哂氣，著u記衫就毒撚

心唸自己個人毒就毒啦，關件衫事咩

係 計落係好抵 質素都唔差嘅
毒我又唔覺得毒 不過要識花心機襯 香港啲天氣好難襯到好多層次
但女裝日本都有唔少blogger/ig會教襯法 襯得勁好睇
唔知男裝有冇

諗翻我都係上年暑假開始先瘋狂買Uniqlo
一嚟因為嗰陣想學minimal
二嚟佢Uniqlo U嘅料真係ok

幫推

Crossover 我真係不了
咩UT好似係
好似小朋友衫

想知

連人地跟緊邊個trend 用緊邊個廠 同緊邊班designer合作都唔知 就著住件潮tee/ holyshit笑人毒撚
心諗 班崇日崇韓撚既教父10年前先比uniqlo+Jil收左次皮
下星期又要binc多次 留名等笑

純色衫做layer正

其實我都瘦,不過個人鐘意復古少少

行過都知女裝靚過男裝n倍
而男裝就好似係for毒撚而設咁

先講啲恤衫cutting
細既size太slim
大既size手袖同衫尾又過長
著到成個on9咁

再講T-shirt
如果你二三頭肌冇操過
個袖位就好似比老母改過
著上身成個哈比人咁
至於質地就一般不過不失

至於褸款式就實在太小
如果買既出到街必定撞褸
甚至全公司同事一齊撞
不過價錢就尚算合理既

我睇啲美國人都着Uniqlo
YouTube嗰啲 跟住係咁讚quality
不過佢哋中意Zara多啲嘅

其實特價時段有冇定係幾時

呢個真
我手都算長
著大碼會唔岩手袖,但比較岩衫既長度
但著加大碼,岩手袖長度,件衫又太長

着9份褲或者牛仔褲tuck in件tee囉唯有
夏天我背心都唔想着

早幾年覺得hype 同street style 好正
之後覺得呢啲style着唔得耐 又貴 同埋唔通翻campus着到而家rapper咁咩

Vintage呢個太高深 我暫時未識
所以唔會試 因為唔會識襯

大家聽到啦 得閒一齊做下push ups

買過hoodie 唔會再考慮

我個人唔太鍾意另一半著得好花巧
所以一識佢知佢打扮得咁簡單係真係覺得好正
個感覺好舒服 又唔使等佢襯衫出門口
秋天佢有時再加件無印外套 好睇到
((不過無印某啲衫啲料勁差

不嬲平野無好野

絲打男朋友似係文青或者簡約主義
呢啲我自己覺得好難 因為要好識搭先可以咩take it to the next level
但識着嘅就好醒神同望落舒服

最緊要自己鐘意

啱 同埋舒服！

Gu好過佢啦

講真，睇你點襯啫
識襯其實u記真係幾好又平
著咗都唔知你係u記

係
個日想HEA D咪是但著
個日想著好D襯下咪個腦諗下點襯
任君選擇

不過見D衫多數都係黑色,白色,灰色會冇晒L, XL碼
有少少顏色都冇買

呢樣真，啲款冇咁悶

最近買翻佢幾個月前出嗰啲襯衫同外套
轉季買真係抵

等$39先買

咩牌子唔重要
重點嘅係樣子

一轉sale平撚到傻
同埋周不時都會執到寶

用衣裝都可以修飾下嘅

真 冇人叫你買毒撚公廁U tee
淨色衫識襯都可以好好睇

之前有件咩洗水工裝外套299
我心諗買件着出面嘅簿恤衫要三舊水少on9
所以冇買
之後早幾日見佢99
不過我有類似款都係冇買

冬天真係襯衫季節嚟
夏天我諗大部份求其着公廁tee算
成36度

其實毒撚tee做下內搭layer都可以好正
反而欣賞啲人唔洗用好高價錢就襯到一套好睇既衫出嚟
好多時唔係話著貴野有個brand就靚

My go-to outfit
純色tee flannel 九分褲/jeans

Gu 日系mk路線喎 啲款一過季就唔興
U記不嬲做basic款 淨色野 啲款可以幾年仲賣緊
只不過而家興純色野係文青style 就變咗u記潮左文青左

冇錯係 而且佢係好清楚自己想著咩啱著咩 佢有嘅衫好少
但佢會滿足同埋重覆搭配 反而我睇啱成日買唔同衫俾佢佢都好少著
久而久之我就唔亂買俾佢lu 知佢有自己一套

Marimekko嗰堆搞唔掂
我寧願真係去返個牌子買算 u記同designer合作嗰啲一睇就知u記 仲好易同人撞

香港冇乜幾多日著到

GU啲衫質料唔掂, 一季貨仔

毒撚係睇個樣唔係睇你着咩品牌
所有嘢都係睇你個樣決定

但GU Design 靚好撚多

同其他brand 合作
都幾抵玩
我最鐘意engineering garment 嘅crossover
可以用平價玩到一啲幾千蚊嘅牌子
同埋啲料會好少少
Basic 嘢白tee 我反而會唔買U記
始終成日著 U記本身啲cutting 同用料唔太掂
寧願買貴少少 例如買merz b

EZY系列真係正

無良

t shirt著幾著就殘曬 但殘左之後做睡衣又ok

有咩牌襟著

最近去多咗gu, uniqlo好多嘢都買唔落手

Ching你買開咩
近排都想買衫

u記fast fashion

真
其實木下孝浩加入Uniqlo之後 Uniqlo多左好多正嘢
大家可以認真睇下本life magazine

香港Uniqlo缺點係唔齊款 唔齊色 唔齊size
我多數上日本Uniqlo網買

你1.8 正常樣好抵買 加分
1.7毒撚belano 算啦 再平啲
從來係人嘅問題

designer brand就誇張咗喇
玩物料又無，玩剪裁又保守，mass production黎講係突出既

通常買basic淨色款 易襯d
有d冷衫質地好舒服

抵屌之選 至少對得住個價
成日同出名designer合作
個時上年有搵日本牌子設計師（高橋盾 Nigo 西山徹 ）整star wars 個系列
但冇乜人買 可能啲人淨係識佢哋個牌子

I.T 品牌送俾我都唔會著 成浸柒味

kaws 扮 original fake

質地拍得上潮牌

萬分認同

GU>>>

同感 細個買過 嗰陣覺得好型
Finger croxx bape 嗰啲
而家不了

成日覺得女裝d裙拼上身照鏡嗰陣幾好睇
一入試身室著上身試就出晒事

暫時未諗到有咩潮牌質地好
講潮牌質地我自動聯想到anti social social club啲垃圾

但我見啲staff着得幾好睇 不妨當佢哋lookbook

兩者啲cutting都闊袍大袖咁
但gu啲料霉好多
無一件啲料睇得上眼

可能整嗰個係著住西裝整添

就係比你買返黎試，唔啱refund

笑到傻
毒撚著龍袍就會變太子咩
係型識襯杉uniqlo一件純色tee都溝死女啦

如果鐘意basic wardrobe嘅話就會覺得uniqlo冇得輸

仲要童裝出埋160真係好抵

可以試下依間 好多唔同款淨色tee揀
同埋見佢上年都有出過post 同罷工

uniqlo同u記有咩分別

嚟緊13號有同jil sander合作嘅+J系列

有班柒頭走去賴件衫毒照下自己個樣先啦

啱曬我

打錯啫 想講gu 見冇人問咪唔改
gu gu gu gu gu gu gu gu gu gu
已改正十次

其實揀衫真係唔係睇牌子

睇款only
有時會買到心頭好
睇你識唔識襯

利申：毒撚

買底衫ok

佢果啲卡通logo tee就唔會買喇
但就買咗好多件airism純色tee，日日著好舒服

Amazon買啦

女裝識襯就冇問題btw雖然u記係嚟自日本，但又好似唔係好啱偏矮嘅女仔(指165以下)，睇人襯搭一般都係165 or above嗰啲著得好睇啲

asos D料好差
利伸: 買過兩條西褲

大丁d 靚衫

只有口罩OK

淨係買內衣褲，仲有毒撚tee，其他不了

以家d款好似日本大路名牌 WTPS DCDT BEAMS呀咁 但抄得黎d料又用得幾好

講到尾 邊件平咪買邊件

咪玩啦 一定唔會

咁你有乜好介紹？

不論款式定物料對得住個價

之前好似話新疆材料？

近年u 系列出嘅錐形褲正到 係顏色少咗啲 用料幾特別
如果佢出埋燈芯絨款／Chino 基本上就硬撼Beams嗰條

每件獨立包裝
係退貨都好咁佢都執得幾靚
貨架嗰啲就肯定俾人摸過晒

香港天氣濕熱，夏天唔似日本咁可以玩layer，只可著tee+短褲，無咩特別

但料同U記差唔多
款仲多過、好過U記
不過男裝唔知

有冇人覺得Uniqlo u啲褸好大件

買過好多次冇問題喎有時啲款唔係間間分店有，懶得去

因為而家興, 以前都冇咁大件

無良高質過Uniqlo 好多囉

成日執特價tee著 咩開背嚢都無乜磨到起毛粒
好記得有年toy story系列 勁多人著寶藍色三眼仔件tee
利伸自己都有買

佢有出過燈芯絨架 質地唔錯 不過beams望落褲型闊d Uniqlo就窄小小 但值得入手一條

簡簡單單來講U記算係咁
咁既價錢咁既料過得去啦
夏天又濕又熱都係T加牛/長短褲
秋冬就加件牌子貴少少既外套就搭到
冬天又唔會凍到要著到韓星咁

問題係周街撞衫

我覺得係極簡果方面既designer brand type.

淨色驚咩撞衫

U系D褸明顯唔係亞洲人size
明明係西裝褸，我著UNIQLO 係著XL,L咁. 著U係要M。
就唔關CUTTING事，因為西裝褸係同CUTTING大家都係著FIT

D COAT就真係大件，都係著M左右

有一次就係冬天買左件冷衫第一次着出街就同個friend撞到正一正，從此無買過Uniqlo

無見過啲hoodie有拉鏈上頭？

唔明點解會介意撞衫
衣櫃大概20%係u記
容易襯，又平又好著
款式又經典

佢自己本身個牌子就係既

買咗兩件底衫 同 一件dry-ex T 都無事

樓主pin this

啲Tee 著出街有少少毒
小學生都仲ok

哈林同庾澄慶嘅分別

是但買件淨色T著殘就買新
男人是撚但啦,著到成個呀叔咁都一鳩樣
一係樣一係錢

咩事兩個負皮

本身有啲款望落係唔會揀 點知睇完日本人點襯
發覺原來幾靚 好簡單既款仲可以襯到幾個造型 我覺得減價絕對抵買 只要你識得揀

Niko and
GU 其有有啲款仲好睇過U記

成日覺得買衫唔使買貴 尤其夏天衫 成日洗唔使就住
Uniqlo又平又有得試又易襯 啱曬我

反而覺得好好 冇一次係要退

最鐘意U系列

少咗99 特價褲, 以前好多間都有

個股價就掂過麓蔗
市場已經答左你

靚仔靚女著就日系feel
毒撚著就廢青feel

同好

睇吓想要咩囉
淨色Tee咪去raider度買（ig shop嚟）

高質平價返工衫
男裝恤衫西褲我推介NEXT Direct

啲用料拍得住馬莎,但係價錢勁平
重點係非中國製造

毒唔毒撚就哂鳩氣嘅，純粹因為啲staff唔煩啲客
所以毒撚鐘意幫襯啫

好認同呢段，入去行或者買嘢完全唔會有壓力

U記大量生產，個價一定靚。
夏天白tee短褲冇話咩配唔配搭。
冬天就大褸係面，一件頂幾件。
要玩襯衫就得春秋，但香港都唔知有冇2個月。

時勢做英雄，所以U記都冇得輸。

U記啲褸嘅性價比都好過唔少大brand添
幾舊水已經好暖，足夠應付香港最凍天氣

鍾意佢啲Parka

即刻諗起u記毛毛zip up

𠵱件u記制服真係象徵嚟
粗著幾年都仲襟暖，不過污糟 完全唔想再著

今年好似出新色，笑撚死
年年都大把老母買比啲毒撚仔仔

件毛毛野性價比爆登

痴撚線，uniqlo都想唔同人撞
含撚啦！！！

除咗平, 冇咩好.
最低限度買開muji

係連登屌U記

其實U記本身啲衫無問題
但係著U記出街好易同人撞
尤其係啲褸同衫
一著就知好明顯係U記

正
利申全身U記渣benz住house

我都想問揸車點到點 買衫無咁講究 真係求其買就算

其實幾好！ 話U 記垃圾嘅人我好想知佢哋係著乜

十年前讀U 果陣勁撚多同學仔著
我果陣反而好少買U記, 以前D料冇咁靚，D TEE好快wear

今年反而想整番件呢隻毛毛
因為有件十年既zip up 我岩岩今年捐走左想換一件

成三十歲人先正式加入毛毛黨

其實佢而家d crossover 好高質
但就以自己唔識個designer為傲話人地賣得貴

利申：好期待jil sander

睇過 右邊嗰個着得好柒
佢冇着翻啲啱size嘅衫 搞到顯得仲矮

同男朋友都係淨係去u記買衫

得cwb有 怕又係lunch已經斷碼

垃圾
Dry ex
死唔肯特價

真 dry ex 條ezy 九分褲199
又唔減價
不過我都入咗幾條
想買件恤衫同冷衫 但冷衫見佢好薄都賣299 等佢sale算
恤衫就應該買其他brand

uniqlo u同crossover個啲其實幾正
兩邊買下都夠曬著

Uniqlo + muji = me

訂製 t-shirt

+J啲衫唔知買咩size好
平時著開XL 但今次睇M碼都夠

u記d 短tee crossover一係就柒到唔敢著

一係就 淺色既薄到飛釘
有時真係見 d印花logo 係正心口 2邊 就掃2件粗著
但動漫tee真係頂唔順

uniqlo官網有lookbook啦 價錢都有埋

睇你點襯架姐，U記勝在夠平，一般身型既人都著到

一件毛毛外套係香港夠哂

講緊呢兩件？ 我覺得呢兩件好靚
想買299嗰隻藍色 雖然唔貴但屋企有件其他brand嘅
所以想等佢sale再買

係咪黑白嗰啲圖？

冬季衫真係幾高質其實 可以layering
但夏天可以點襯
求指教

香港又唔係日本，summer咁熱，出到街個個差唔多架啦，你咪加D assessories咪算

U記係口唔出厚tee呢樣唔好，唔鐘章飛釘

真 平平哋買啲cheap嘅戴下算
反正都只係戴陣
已經成日唔見

唔係,運動款個隻

老老實實
幾年前U記D牛仔褲用料真係幾好
著左幾年都仲好好

嗰隻柒㗎喎
屋企着，落樓下同去着去做運動都話可以
出遠門就不了

毒撚恩物

買咗條selvedge slim fit denim
睇落去同摸落去幾高質 料靚
但着上去唔太掂 零flexibility
不過有另一條都係u記嘅skinny少爛牛就flex好多

149買左條

正嘢喎 個人覺得唔毒 啲料仲要幾premium

最近入咗呢啲 又易襯 又舒服

同埋灰色應該係呢個款但唔掂嘅色

大家都係毒撚

全部都係毒撚品牌

唔駛比較

想問佢D羽絨夠唔夠暖架?有少少興趣

上身衫只買uniqlo u系列，但如果褲嘅相反gu多啲選擇唔似uniqlo咁9成slim cut

btw覺得uniqlo hoodie個手袖橡根位太長

咩款？我都見到 但我自己覺得個cutting同料唔多slim所以冇買

唔講唔覺 呢排買咗一件有帽一件冇帽
聽你咁講啱啱同件Nike比較下
發現又真係幾長
雖然唔覺得梳突 但有少少睇唔慣

N年前買過件唔暖，但而家唔知
幫推睇下有冇其他ching知

爛牛但無穿個隻
應該一年前個款黎

五六年前一次過買咗幾條仲著緊

U系列好7喎啲款 靚料都冇用啦

好過哂其他牌子個d
Aeo依家夠膽死正價賣到700蚊條

有無人知

去開asos

唔會好暖，因為而家香港仲20幾度遲下會出厚少少

天氣一凍又可以拎返件毛毛褸岀黎
唔敢膽着岀街都可以係屋企着

睇下你要幾暖
上年買左件羽絨背心，外面加多一件薄又擋到風嘅風褸，捱得過冬天大多數日子，我自問都少少怕凍

但如果想去外國長期接近0度天氣，可能唔夠做

又或者你想單着做外套，應該會漏風而凍

THX~~~~~~~

成日買錯size

真 想當年都係因為佢199一條 又flex先至買
屌而家想買條黑牛同深藍牛 賣七 八 百蚊條

一齊着會好柒
但買單品去襯其他衫我覺得ok

最平149買到條，個時買左條黑牛就抵

只買運動服裝

免費退貨
同埋佢個網計size都幾準

我知但我懶 廢事搞
我主要買褸 所以當oversized着算

運動服裝就買翻運動brand啦

唔洗搞
就咁用返個袋包住拎去7仔就得
Asos最好就係平同唔會撞衫
好少可會同人撞衫

認真呢
估唔到AEO曾經賣到咁平 而家咁貴

係無可能撞衫
好正

fast fashion一律罷買

平
舒服
無乜投訴

是撚但啦
間間差唔多
唔係中國製造就可以

條友咁高好難唔好睇

透過新疆集中營被囚者被迫勞動嚟生產，不了

年年都等U同collaboration 減價
不過啲褲偏短..

啲料愈黎愈薄+變差
款愈黎愈唔好睇
如果唔係換季個隻特價，俾貴啲買靚啲仲好